
                      Veo que en esta cinta bastante coral los actores no consiguen salir del tunel. Llena de ciertas intenciones muy humanas, al final apenas logra superar el encasillamiento tópico de los personajes, que van repitiendo situaciones para nada.
        
            